[聖誕歌]點解係the lord is come

Joy to the world首聖誕歌有句係the lord is come,成句有兩個verb ,有冇英文勁嘅ching可以解釋下

archaic English

the lewd is come

The bus is come

古英語掛 利申英文2